#Partiel Final
## le lien http://ns366377.ovh.net/dupont/perso/partiel_final/www/
##Page de base
La page index traite le lien donnée dans les consignes. 
##Fonction localiser
Une fonction de localisation est possible à coté de l'espace lieux. Ceci recharge la page avec les paramètetre de localisation
##Les prévisions
Les prévisions sont sencé être récupéré en ajax en fonction des différents jours.